日式燒肉 有冇推介

任食個d。尚八o唔ok?

牛角

Full哂😭

尚八叫做正常 但有得揀就揀返牛角 (放題既話)

求

好難book

牛角都好難食喎 頂盡叫做最平……

求推介

Futago HK大阪燒肉

果邊仲有另一間黃燒肉店：燒魂一
可以睇下和你Eat，都幾唔錯

Futago非任食

牛角最好食

燒肉同壽司都係一樣
一分錢一分貨
你想點介紹?

金會員here

Beefar's

藍店，不了